慶餘年 短評

幾好睇

新五毛狗
拉
唔好回

屌你老母有冇證據呀

支那人

層主真不給力

俾狗睇

做乜咁講喎

劇情好羅曼蒂克

拉

垃圾你都睇
夠晒垃圾喎你

慶你老母臭閪
不推文

ok

負評嘅人可唔可以講下點解

why ar

拉
block

。

？

真

好睇到癲

主角小哥哥好好文采 又打得

咪幫我慶餘年招黑

推

慶你老母咩